{"version": 0.6, "generator": "Overpass API 0.7.62.7 375dc00a", "osm3s": {"timestamp_osm_base": "2025-08-11T18:04:26Z", "copyright": "The data included in this document is from www.openstreetmap.org. The data is made available under ODbL."}, "elements": [{"type": "node", "id": 1424372270, "lat": -23.6334924, "lon": -46.5912306}, {"type": "node", "id": 1424372271, "lat": -23.6343422, "lon": -46.5910758}, {"type": "node", "id": 1424372288, "lat": -23.6336919, "lon": -46.5919451}, {"type": "node", "id": 1424372300, "lat": -23.6343312, "lon": -46.5908349}, {"type": "node", "id": 1665574183, "lat": -23.5395462, "lon": -46.4586134}, {"type": "node", "id": 1676059058, "lat": -23.5400114, "lon": -46.4610321}, {"type": "node", "id": 1676059276, "lat": -23.5404629, "lon": -46.4642099}, {"type": "node", "id": 1676202322, "lat": -23.5360479, "lon": -46.4575494}, {"type": "node", "id": 1676202351, "lat": -23.536312, "lon": -46.466188}, {"type": "node", "id": 1676202396, "lat": -23.5369716, "lon": -46.4575439}, {"type": "node", "id": 1676202441, "lat": -23.5373928, "lon": -46.4588052}, {"type": "node", "id": 1676202450, "lat": -23.5383998, "lon": -46.459123}, {"type": "node", "id": 1676981146, "lat": -23.5356099, "lon": -46.4605138}, {"type": "node", "id": 1676981299, "lat": -23.5364561, "lon": -46.4583675}, {"type": "node", "id": 1678886253, "lat": -23.5402403, "lon": -46.4581078, "tags": {"crossing": "uncontrolled", "highway": "crossing"}}, {"type": "node", "id": 1678886453, "lat": -23.5412368, "lon": -46.4592243}, {"type": "node", "id": 2019871859, "lat": -23.7371016, "lon": -46.7784768, "tags": {"name": "Jardim Vera Cruz", "place": "quarter", "wikidata": "Q10306198", "wikipedia": "pt:Jardim Vera Cruz (bairro de S\u00e3o Paulo)"}}, {"type": "node", "id": 2097475318, "lat": -23.7888291, "lon": -46.7153683, "tags": {"name": "Jardim Herplin", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 2327277045, "lat": -23.7908718, "lon": -46.723855, "tags": {"name": "Vila Marcelo", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 2456942363, "lat": -23.6343335, "lon": -46.5909622}, {"type": "node", "id": 2456942364, "lat": -23.6343838, "lon": -46.5912045}, {"type": "node", "id": 2596059686, "lat": -23.4869181, "lon": -46.7547512}, {"type": "node", "id": 2596059722, "lat": -23.4875506, "lon": -46.7548754}, {"type": "node", "id": 2596069207, "lat": -23.619476, "lon": -46.745697}, {"type": "node", "id": 2596069250, "lat": -23.619876, "lon": -46.746129}, {"type": "node", "id": 2596069256, "lat": -23.619959, "lon": -46.745322}, {"type": "node", "id": 2596069261, "lat": -23.620024, "lon": -46.74603}, {"type": "node", "id": 2596069288, "lat": -23.620385, "lon": -46.745031}, {"type": "node", "id": 2596069296, "lat": -23.6205, "lon": -46.74518}, {"type": "node", "id": 2596069297, "lat": -23.620509, "lon": -46.745145}, {"type": "node", "id": 2596069313, "lat": -23.620757, "lon": -46.74601}, {"type": "node", "id": 2596069326, "lat": -23.6208381, "lon": -46.7450595}, {"type": "node", "id": 2596069333, "lat": -23.6209897, "lon": -46.7458157}, {"type": "node", "id": 2596069335, "lat": -23.6209847, "lon": -46.7459323}, {"type": "node", "id": 2596074306, "lat": -23.6677251, "lon": -46.6332286}, {"type": "node", "id": 2596074313, "lat": -23.6680896, "lon": -46.6337737}, {"type": "node", "id": 2596074337, "lat": -23.6686388, "lon": -46.6335745}, {"type": "node", "id": 2596074375, "lat": -23.6689757, "lon": -46.6336163}, {"type": "node", "id": 2596074387, "lat": -23.669155, "lon": -46.633202}, {"type": "node", "id": 2596074410, "lat": -23.669437, "lon": -46.632963}, {"type": "node", "id": 2714882761, "lat": -23.6722214, "lon": -46.684628, "tags": {"name": "Campo Grande", "place": "quarter", "wikidata": "Q18479100", "wikimedia_commons": "Category:Campo Grande (S\u00e3o Paulo)", "wikipedia": "pt:Campo Grande (distrito de S\u00e3o Paulo)"}}, {"type": "node", "id": 3195979170, "lat": -23.7218878, "lon": -46.7972058, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Pedro", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 3742115233, "lat": -23.4871877, "lon": -46.7548286}, {"type": "node", "id": 3759833058, "lat": -23.7223392, "lon": -46.7719212, "tags": {"name": "Jardim Aracati", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 3759833189, "lat": -23.7242658, "lon": -46.7627688, "tags": {"name": "Cidade Ipava", "place": "village", "wikidata": "Q18465955", "wikimedia_commons": "Category:Cidade Ipava", "wikipedia": "pt:Cidade Ipava"}}, {"type": "node", "id": 3759833190, "lat": -23.724914, "lon": -46.7534991, "tags": {"name": "Vila Gilda", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 3958554787, "lat": -23.620367, "lon": -46.745142}, {"type": "node", "id": 4338787608, "lat": -23.7988492, "lon": -46.7550784, "tags": {"name": "Matinho", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 4338787746, "lat": -23.8210646, "lon": -46.7264082, "tags": {"name": "Jardim Novo Parelheiros", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4338787747, "lat": -23.8331167, "lon": -46.7346909, "tags": {"name": "Vila Roschel", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 4346408404, "lat": -23.6686007, "lon": -46.6331923}, {"type": "node", "id": 4346408405, "lat": -23.6676501, "lon": -46.6336793}, {"type": "node", "id": 4346408406, "lat": -23.6677496, "lon": -46.6339239}, {"type": "node", "id": 4576335848, "lat": -23.6033675, "lon": -46.4325187, "tags": {"name": "Jardim Laranjeiras", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4579528966, "lat": -23.5964282, "lon": -46.4538314, "tags": {"alt_name": "Pq. Boa Esperan\u00e7a", "name": "Parque Boa Esperan\u00e7a", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206129, "lat": -23.7358923, "lon": -46.7829024, "tags": {"name": "Vila do Sol", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206130, "lat": -23.7405055, "lon": -46.7085717, "tags": {"name": "Vila S\u00e3o Jos\u00e9", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206131, "lat": -23.7628543, "lon": -46.6896022, "tags": {"name": "Jardim Itaja\u00ed", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206132, "lat": -23.7734292, "lon": -46.6762287, "tags": {"name": "Jardim Porto Velho", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206133, "lat": -23.7696883, "lon": -46.677779, "tags": {"name": "Jardim Noronha", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206134, "lat": -23.7739157, "lon": -46.6822741, "tags": {"name": "Jardim Moraes Prado", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206135, "lat": -23.7790076, "lon": -46.6847563, "tags": {"name": "Jardim das Pedras", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206136, "lat": -23.7798947, "lon": -46.6899923, "tags": {"name": "Jardim Almeida Prado", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206137, "lat": -23.7695695, "lon": -46.6833609, "tags": {"name": "Jardim Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "place": "quarter", "wikidata": "Q10306180"}}, {"type": "node", "id": 4724206139, "lat": -23.7784102, "lon": -46.661062, "tags": {"name": "Bairro Toca do Tatu", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206140, "lat": -23.7042008, "lon": -46.7881994, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Louren\u00e7o", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 4724206141, "lat": -23.6954378, "lon": -46.7935638, "tags": {"name": "Ch\u00e1cara Santa Maria", "note": "Esta regi\u00e3o possui potencial para a ocorr\u00eancia de deslizamentos e processo de solapamento de margem", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 4724206145, "lat": -23.6988272, "lon": -46.7830281, "tags": {"name": "Parque Novo Santo Amaro", "note": "Esta regi\u00e3o possui potencial para a ocorr\u00eancia de deslizamentos e processo de solapamento de margem", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206148, "lat": -23.6935908, "lon": -46.781011, "tags": {"name": "Jardim Ranieri", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206149, "lat": -23.6870868, "lon": -46.7865686, "tags": {"name": "Parque Independ\u00eancia", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206150, "lat": -23.689209, "lon": -46.776741, "tags": {"name": "Morro do \u00edndio", "note": "Esta regi\u00e3o possui potencial para a ocorr\u00eancia de deslizamentos\n", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 4724206151, "lat": -23.6847698, "lon": -46.7761457, "tags": {"name": "Jardim Cai\u00e7ara", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4724206152, "lat": -23.6909871, "lon": -46.7716013, "tags": {"name": "Jardim Copacabana", "note": "Esta regi\u00e3o possui potencial para a ocorr\u00eancia de deslizamentos", "place": "village"}}, {"type": "node", "id": 4915636754, "lat": -23.6741496, "lon": -46.6875771, "tags": {"name": "Vila G\u00e9a", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4915696493, "lat": -23.7158352, "lon": -46.7101555, "tags": {"name": "Jardim Cruzeiro", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4939445997, "lat": -23.6774929, "lon": -46.6340288, "tags": {"name": "Vila Sebasti\u00e3o Afonso", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4939445998, "lat": -23.6761713, "lon": -46.6312232, "tags": {"name": "Vila Cirenaica", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4939445999, "lat": -23.6743044, "lon": -46.6330793, "tags": {"name": "Vila Recanto da Moeda", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4960582079, "lat": -23.4749971, "lon": -46.7566895, "tags": {"name": "Conjuto Habitacional Turistica", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4960582080, "lat": -23.4808055, "lon": -46.7612869, "tags": {"name": "Jardim Nardini", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4960582081, "lat": -23.4839667, "lon": -46.7649668, "tags": {"name": "Vila Jaragu\u00e1", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4960582082, "lat": -23.4817822, "lon": -46.7632395, "tags": {"name": "Favela CEU Atlantica", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 4963998896, "lat": -23.536414, "lon": -46.461794, "tags": {"emergency": "fire_hydrant", "fire_hydrant:position": "sidewalk", "fire_hydrant:type": "underground", "flow_rate": "2000 l/min", "survey:date": "2017-07-11"}}, {"type": "node", "id": 4964912723, "lat": -23.5023493, "lon": -46.4343626, "tags": {"name": "Vila Ros\u00e1ria", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5111396247, "lat": -23.5331182, "lon": -46.3998418, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Paulo", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5116303023, "lat": -23.5132484, "lon": -46.3882878, "tags": {"name": "Ch\u00e1cara Dona Olivia", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5140395975, "lat": -23.5189103, "lon": -46.5109445, "tags": {"name": "Jardim Popular", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5140483616, "lat": -23.5102697, "lon": -46.4721111, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Carlos", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5150731087, "lat": -23.5600682, "lon": -46.5320115, "tags": {"name": "Vila Fernandes", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5155718278, "lat": -23.5034685, "lon": -46.4002839, "tags": {"name": "Vila Simone", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5159065553, "lat": -23.7263545, "lon": -46.6841448, "tags": {"name": "Parque Colonial", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5159122821, "lat": -23.7286228, "lon": -46.6905848, "tags": {"name": "Parque das Na\u00e7\u00f5es Unidas", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5161201150, "lat": -23.540372, "lon": -46.4541709, "tags": {"name": "Vila Carmosina", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5198658475, "lat": -23.7445995, "lon": -46.6592609, "tags": {"name": "Parque Residencial Cocaia Cantinho do C\u00e9u", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5207512956, "lat": -23.829801, "lon": -46.7266951, "tags": {"name": "Jardim Novo Parelheiros", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5231556578, "lat": -23.7855608, "lon": -46.684585, "tags": {"name": "Jardim Varginha", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5232668946, "lat": -23.740912, "lon": -46.7817446, "tags": {"name": "Jardim Horizonte Azul", "note": "Esta regi\u00e3o possui potencial para a ocorr\u00eancia de deslizamentos", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5232861250, "lat": -23.7413263, "lon": -46.784792, "tags": {"name": "Jardim Vera Cruz", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5234607512, "lat": -23.8115094, "lon": -46.7374865, "tags": {"name": "Jardim dos \u00c1lamos", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5234665374, "lat": -23.7919588, "lon": -46.7326935, "tags": {"name": "Recanto Campo Belo", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5235772235, "lat": -23.7360922, "lon": -46.6933446, "tags": {"name": "Parque Brasil", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5238450126, "lat": -23.8392599, "lon": -46.7337785, "tags": {"name": "Vila Roschel", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5247191127, "lat": -23.6572228, "lon": -46.7592181, "tags": {"name": "Jardim Germ\u00e2nia", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5247850629, "lat": -23.7598431, "lon": -46.6676058, "tags": {"name": "Jardim Shangrila", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5250592669, "lat": -23.7462103, "lon": -46.7113451, "tags": {"name": "Jardim Alpino", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5251083879, "lat": -23.6037371, "lon": -46.5141677, "tags": {"name": "Vila Cunha Bueno", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5258340846, "lat": -23.538445, "lon": -46.4029313, "tags": {"name": "Vila Yolanda", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5265808786, "lat": -23.535029, "lon": -46.4099915, "tags": {"name": "Vila Odete", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5283108276, "lat": -23.7831588, "lon": -46.6911375, "tags": {"name": "Jardim Sabi\u00e1", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5290552742, "lat": -23.770667, "lon": -46.6936448, "tags": {"name": "Jardim Myrna", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5305668970, "lat": -23.5712893, "lon": -46.4044867, "tags": {"name": "Conjunto In\u00e1cio Monteiro", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5362625829, "lat": -23.5336079, "lon": -46.4619868}, {"type": "node", "id": 5362625831, "lat": -23.5342469, "lon": -46.4608634}, {"type": "node", "id": 5362626737, "lat": -23.5347984, "lon": -46.4616316}, {"type": "node", "id": 5362635892, "lat": -23.5390489, "lon": -46.4583695}, {"type": "node", "id": 5487116614, "lat": -23.6767146, "lon": -46.7939672, "tags": {"name": "Parque Fernanda", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5523932264, "lat": -23.6229301, "lon": -46.4169461, "tags": {"name": "Jardim Arantes", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5589500065, "lat": -23.5362688, "lon": -46.459702}, {"type": "node", "id": 5607654337, "lat": -23.6419243, "lon": -46.7867032, "tags": {"name": "Jardim Iracema", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5615103078, "lat": -23.5463615, "lon": -46.4024515, "tags": {"name": "Jardim Soares", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5788349403, "lat": -23.4331799, "lon": -46.7947621, "tags": {"name": "Jardim Santa F\u00e9", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 5987281483, "lat": -23.7303056, "lon": -46.702083, "tags": {"addr:city": "S\u00e3o Paulo", "addr:suburb": "Jardim Presidente", "description": "Distrito: Cidade Dutra Bairro: Jardim Presidente", "ele": "760", "email": "capeladosocorro@prefeitura.sp.gov.br", "fax": "+55 11 3397-2700", "fixme": "Capela do Socorro", "level": "0", "name": "Jardim Presidente", "note": "Zona Sul", "payment:account_cards": "yes", "payment:american_express": "yes", "payment:cards": "yes", "payment:cash": "yes", "payment:coins": "yes", "payment:contactless": "yes", "payment:credit_cards": "yes", "payment:cryptocurrencies": "yes", "payment:debit_cards": "yes", "payment:diners_club": "yes", "payment:discover_card": "yes", "payment:dkv": "yes", "payment:electronic_purses": "yes", "payment:ep_geldkarte": "yes", "payment:girocard": "yes", "payment:maestro": "yes", "payment:mastercard": "yes", "payment:none": "yes", "payment:notes": "yes", "payment:telephone_cards": "yes", "payment:uta": "yes", "payment:visa": "yes", "payment:visa_debit": "yes", "payment:visa_electron": "yes", "phone": "+55 11 3397-2700", "place": "quarter", "population": "5000", "source": "survey;local knowledge;gps;aerial imagery;streetlevel imagery", "start_date": "1970", "tourism": "attraction", "website": "capeladosocorro.prefeitura.sp.gov.br", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q18465913", "wikimedia_commons": "Category:Cidade Dutra", "wikipedia": "pt:Cidade Dutra"}}, {"type": "node", "id": 5987286654, "lat": -23.7271039, "lon": -46.7040885, "tags": {"addr:city": "S\u00e3o Paulo", "addr:suburb": "Jardim Iporanga", "description": "Distrito: Cidade Dutra Bairro: Jardim Iporanga", "ele": "760", "email": "capeladosocorro@prefeitura.sp.gov.br", "fax": "+55 11 3397-2700", "fixme": "Capela do Socorro", "level": "0", "name": "Jardim Iporanga", "note": "Zona Sul", "payment:account_cards": "yes", "payment:american_express": "yes", "payment:cards": "yes", "payment:cash": "yes", "payment:coins": "yes", "payment:contactless": "yes", "payment:credit_cards": "yes", "payment:cryptocurrencies": "yes", "payment:debit_cards": "yes", "payment:diners_club": "yes", "payment:discover_card": "yes", "payment:dkv": "yes", "payment:electronic_purses": "yes", "payment:ep_geldkarte": "yes", "payment:girocard": "yes", "payment:maestro": "yes", "payment:mastercard": "yes", "payment:none": "yes", "payment:notes": "yes", "payment:telephone_cards": "yes", "payment:uta": "yes", "payment:visa": "yes", "payment:visa_debit": "yes", "payment:visa_electron": "yes", "phone": "+55 11 3397-2700", "place": "quarter", "population": "10000", "source": "survey;local knowledge;gps;aerial imagery;streetlevel imagery", "start_date": "1970", "tourism": "attraction", "website": "capeladosocorro.prefeitura.sp.gov.br", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q18465913", "wikimedia_commons": "Category:Cidade Dutra", "wikipedia": "pt:Cidade Dutra"}}, {"type": "node", "id": 5987300853, "lat": -23.7327797, "lon": -46.6990066, "tags": {"addr:city": "S\u00e3o Paulo", "addr:suburb": "Jardim Jordan\u00f3polis", "description": "Distrito: Cidade Dutra Bairro: Jardim Jordan\u00f3polis", "ele": "760", "email": "capeladosocorro@prefeitura.sp.gov.br", "fax": "+55 11 3397-2700", "fixme": "Capela do Socorro", "level": "0", "name": "Jardim Jordan\u00f3polis", "note": "Zona Sul", "payment:account_cards": "yes", "payment:american_express": "yes", "payment:cards": "yes", "payment:cash": "yes", "payment:coins": "yes", "payment:contactless": "yes", "payment:credit_cards": "yes", "payment:cryptocurrencies": "yes", "payment:debit_cards": "yes", "payment:diners_club": "yes", "payment:discover_card": "yes", "payment:dkv": "yes", "payment:electronic_purses": "yes", "payment:ep_geldkarte": "yes", "payment:girocard": "yes", "payment:maestro": "yes", "payment:mastercard": "yes", "payment:none": "yes", "payment:notes": "yes", "payment:telephone_cards": "yes", "payment:uta": "yes", "payment:visa": "yes", "payment:visa_debit": "yes", "payment:visa_electron": "yes", "phone": "+55 11 3397-2700", "place": "quarter", "population": "7000", "source": "survey;local knowledge;gps;aerial imagery;streetlevel imagery", "start_date": "1970", "tourism": "attraction", "website": "capeladosocorro.prefeitura.sp.gov.br", "wheelchair": "yes", "wikidata": "Q18465913", "wikimedia_commons": "Category:Cidade Dutra", "wikipedia": "pt:Cidade Dutra"}}, {"type": "node", "id": 6058984690, "lat": -23.6445516, "lon": -46.5935741, "tags": {"name": "Vila Liviero", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6058985759, "lat": -23.6474828, "lon": -46.5952478, "tags": {"name": "Vila Santa Tereza", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6266891465, "lat": -23.79647, "lon": -46.712762, "tags": {"name": "Jardim Casa Grande", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6283635095, "lat": -23.6478026, "lon": -46.7891447, "tags": {"name": "Cohab Monet", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6314469575, "lat": -23.6749048, "lon": -46.795916, "tags": {"name": "Jardim Dom Jos\u00e9", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6331773108, "lat": -23.5049115, "lon": -46.7587873, "tags": {"name": "Jardim Santo Elias", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6348448235, "lat": -23.518679, "lon": -46.5532763, "tags": {"name": "Jardim Am\u00e9rica da Penha", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6348492571, "lat": -23.6150802, "lon": -46.600522, "tags": {"name": "Vila Bandeirantes", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6363857631, "lat": -23.6418705, "lon": -46.6714284, "tags": {"name": "Vila Alexandria", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6365331987, "lat": -23.510486, "lon": -46.6571046, "tags": {"name": "Casa Verde Baixa", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6366523336, "lat": -23.501804, "lon": -46.6472561, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Bento", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6371381813, "lat": -23.6753654, "lon": -46.6849086, "tags": {"name": "Campinha", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6374687365, "lat": -23.5813704, "lon": -46.7655688, "tags": {"name": "Jardim Ester", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6378434789, "lat": -23.5945788, "lon": -46.7536592, "tags": {"name": "Jardim Jaqueline", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6380010942, "lat": -23.4430814, "lon": -46.7212127, "tags": {"name": "Jardim Pirituba", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6579426893, "lat": -23.651586, "lon": -46.6399293, "tags": {"name": "Vila do Encontro", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6580812309, "lat": -23.6713966, "lon": -46.6362479, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Paulo", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6584571802, "lat": -23.4940321, "lon": -46.4140362, "tags": {"name": "Jardim Maia", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6584571820, "lat": -23.4952817, "lon": -46.4126603, "tags": {"name": "Vila Curu\u00e7a", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6699471110, "lat": -23.4897198, "lon": -46.5730621, "tags": {"name": "Vila Sabrina", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6712222035, "lat": -23.6628425, "lon": -46.6483528, "tags": {"name": "Cidade Domitila", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6712222068, "lat": -23.6625583, "lon": -46.6519454, "tags": {"name": "Jardim Itacolomi", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6746905045, "lat": -23.6335456, "lon": -46.5941876, "tags": {"name": "Parque Fongaro", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6765127037, "lat": -23.542472, "lon": -46.566848, "tags": {"name": "Vila Gomes Cardim", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6765217874, "lat": -23.6276252, "lon": -46.586882, "tags": {"name": "Jardim Patente", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 6815581221, "lat": -23.5869391, "lon": -46.7993803, "tags": {"name": "Conjunto Promorar Raposo Tavares", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 7304632765, "lat": -23.6425059, "lon": -46.6029666}, {"type": "node", "id": 7304632766, "lat": -23.642101, "lon": -46.6029969}, {"type": "node", "id": 7304632767, "lat": -23.6424424, "lon": -46.6035363}, {"type": "node", "id": 7304632768, "lat": -23.6424821, "lon": -46.603545}, {"type": "node", "id": 7304632769, "lat": -23.6427681, "lon": -46.6040476}, {"type": "node", "id": 7304632770, "lat": -23.6428373, "lon": -46.6039338}, {"type": "node", "id": 7304632771, "lat": -23.6427838, "lon": -46.6033305}, {"type": "node", "id": 7304632772, "lat": -23.6426032, "lon": -46.6033327}, {"type": "node", "id": 7304632773, "lat": -23.6425873, "lon": -46.6032677}, {"type": "node", "id": 7304632774, "lat": -23.6425595, "lon": -46.6032677}, {"type": "node", "id": 7304632775, "lat": -23.6425258, "lon": -46.603155}, {"type": "node", "id": 7304632779, "lat": -23.6425639, "lon": -46.6036889}, {"type": "node", "id": 7304632784, "lat": -23.6428652, "lon": -46.6039999}, {"type": "node", "id": 7304647588, "lat": -23.6422373, "lon": -46.6032122}, {"type": "node", "id": 8226129295, "lat": -23.536056, "lon": -46.467776, "tags": {"bus": "yes", "description": "Ref.: Rua Ferdinando Bibiena/ P\u00e7a Das Professoras", "gtfs_id": "360004869", "highway": "bus_stop", "name": "Avenida Campanella", "network": "SPTRANS", "route_ref": "N339-11;233A-10;263J-10;2732-10;273L-10;273V-10;3686-10;407L-10"}}, {"type": "node", "id": 8226129298, "lat": -23.535934, "lon": -46.464768, "tags": {"bus": "yes", "description": "Ref.: Rua Nova Petropolis/ Rua Joapitanga", "gtfs_id": "360004872", "highway": "bus_stop", "name": "Avenida Campanella, 1034", "network": "SPTRANS", "route_ref": "N339-11;233A-10;263J-10;2732-10;273L-10;273V-10;3462-10;3686-10;407L-10"}}, {"type": "node", "id": 8235030905, "lat": -23.5997695, "lon": -46.4008756, "tags": {"name": "Metal\u00fargicos", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235030906, "lat": -23.587506, "lon": -46.3812835, "tags": {"name": "Vila Yolanda", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235030907, "lat": -23.5679281, "lon": -46.4097528, "tags": {"name": "Prestes Maia", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235030908, "lat": -23.5716262, "lon": -46.399928, "tags": {"name": "In\u00e1cio Monteiro", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235077134, "lat": -23.5836365, "lon": -46.412184, "tags": {"name": "Parque Santa Etelvina", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235089296, "lat": -23.5918537, "lon": -46.4126624, "tags": {"name": "Nascer do Sol", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235089297, "lat": -23.5777908, "lon": -46.4071103, "tags": {"name": "Vila Paulista", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235089298, "lat": -23.5819596, "lon": -46.4050088, "tags": {"name": "Jardim Castro Alves", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235089299, "lat": -23.5754624, "lon": -46.3962945, "tags": {"name": "Jardim Wilma Fl\u00f4r", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235089300, "lat": -23.5765923, "lon": -46.4137136, "tags": {"name": "Sarandi", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235089301, "lat": -23.5814545, "lon": -46.4190468, "tags": {"name": "Jardim Pedra Branca", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235089302, "lat": -23.5655942, "lon": -46.4231457, "tags": {"name": "Fazenda do Carmo", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235369513, "lat": -23.5989536, "lon": -46.395073, "tags": {"name": "Ferrovi\u00e1rios", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235369514, "lat": -23.6086694, "lon": -46.3994266, "tags": {"name": "Gr\u00e1ficos", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235369515, "lat": -23.6023, "lon": -46.4046221, "tags": {"name": "Banc\u00e1rios", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235369516, "lat": -23.5792817, "lon": -46.3926899, "tags": {"name": "Sit\u00edo Concei\u00e7\u00e3o", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235463617, "lat": -23.5827527, "lon": -46.3926763, "tags": {"name": "Barro Branco", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235463618, "lat": -23.5870266, "lon": -46.3959997}, {"type": "node", "id": 8235463619, "lat": -23.5878699, "lon": -46.394669}, {"type": "node", "id": 8235463620, "lat": -23.5911393, "lon": -46.392956}, {"type": "node", "id": 8235463621, "lat": -23.5899068, "lon": -46.3908608}, {"type": "node", "id": 8235463622, "lat": -23.5872731, "lon": -46.3901105}, {"type": "node", "id": 8235463623, "lat": -23.5824842, "lon": -46.390068}, {"type": "node", "id": 8235463624, "lat": -23.5814592, "lon": -46.3915262}, {"type": "node", "id": 8235463625, "lat": -23.581563, "lon": -46.3961838}, {"type": "node", "id": 8235463626, "lat": -23.5829902, "lon": -46.3976136}, {"type": "node", "id": 8235463627, "lat": -23.5860132, "lon": -46.3970756}, {"type": "node", "id": 8235463629, "lat": -23.5887344, "lon": -46.387057, "tags": {"name": "Jardim Maravilha", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235463630, "lat": -23.5806022, "lon": -46.3833228, "tags": {"name": "Jardim Dom \u00c2ngelo", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8235463631, "lat": -23.5723085, "lon": -46.387844, "tags": {"name": "Jardim Ferraz", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238100583, "lat": -23.5595714, "lon": -46.4036929, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Paulo", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238100586, "lat": -23.5579131, "lon": -46.4123205, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Carlos (Guaianazes)", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238100588, "lat": -23.564566, "lon": -46.4172075, "tags": {"name": "Pq. Saturnino Pereira", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238100589, "lat": -23.5663067, "lon": -46.4138386, "tags": {"name": "Jardim dos Cunhas", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238100590, "lat": -23.5697338, "lon": -46.4153836, "tags": {"name": "Jardim Cruz das Almas", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238100592, "lat": -23.5865048, "lon": -46.3995698, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Tom\u00e9", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238167210, "lat": -23.5870677, "lon": -46.3930317, "tags": {"name": "Jardim Davidenko", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238190123, "lat": -23.5836108, "lon": -46.4234562, "tags": {"name": "Buritizinho", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238190124, "lat": -23.5922311, "lon": -46.4373311, "tags": {"name": "Cabor\u00e9 - Vila Gil", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238190126, "lat": -23.5971899, "lon": -46.441005, "tags": {"name": "Jardim Iguatemi", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238190127, "lat": -23.5980591, "lon": -46.4363475, "tags": {"name": "Jardim Roseli", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238190128, "lat": -23.6036763, "lon": -46.4382091, "tags": {"name": "Jardim Bandeirantes", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238190129, "lat": -23.5968656, "lon": -46.4486002, "tags": {"name": "Jardim Augusto", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8238190130, "lat": -23.6073592, "lon": -46.4481325, "tags": {"name": "Jardim Conquista", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8385224351, "lat": -23.5413009, "lon": -46.4670308}, {"type": "node", "id": 8385224352, "lat": -23.538996, "lon": -46.4590852}, {"type": "node", "id": 8526615418, "lat": -23.5870593, "lon": -46.4103438, "tags": {"name": "Jardim Santa Edwiges", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8526619307, "lat": -23.5981058, "lon": -46.4077691, "tags": {"name": "Jardim Texas", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8526620543, "lat": -23.5850015, "lon": -46.4051855, "tags": {"name": "Jardim Santa Etelvina", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8750890045, "lat": -23.574122, "lon": -46.7738679, "tags": {"name": "Parque dos Pr\u00edncipes", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8950418005, "lat": -23.6341231, "lon": -46.592603}, {"type": "node", "id": 8950418006, "lat": -23.6349139, "lon": -46.5919425}, {"type": "node", "id": 8984080676, "lat": -23.6459168, "lon": -46.6675551, "tags": {"name": "Vila Mascote", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 8988195783, "lat": -23.7092582, "lon": -46.7916925, "tags": {"name": "Ch\u00e1cara Nani", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 10766286938, "lat": -23.5914253, "lon": -46.736585, "tags": {"name": "Ferreira", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 10871758984, "lat": -23.4745802, "lon": -46.6750343, "tags": {"name": "Jardim Almanara", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 11282017198, "lat": -23.4877011, "lon": -46.7539217}, {"type": "node", "id": 11282017199, "lat": -23.4874928, "lon": -46.7538563}, {"type": "node", "id": 11282017200, "lat": -23.4873104, "lon": -46.753821}, {"type": "node", "id": 11880166655, "lat": -23.6169885, "lon": -46.4901832, "tags": {"name": "Mata da Juta", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 12362863783, "lat": -23.5891782, "lon": -46.7862945, "tags": {"name": "Jardim S\u00e3o Jorge", "place": "quarter"}}, {"type": "node", "id": 12425942262, "lat": -23.6082474, "lon": -46.4575485, "tags": {"name": "Jardim Santa B\u00e1rbara", "place": "quarter"}}, {"type": "way", "id": 253716339, "nodes": [2596069335, 2596069333, 2596069326, 2596069288, 3958554787, 2596069297, 2596069296, 2596069256, 2596069207, 2596069250, 2596069261, 2596069313, 2596069335], "tags": {"name": "Comunidade Jardim das Palmas", "place": "quarter", "residential": "slum", "source": "IBGE"}}, {"type": "way", "id": 253716847, "nodes": [2596074410, 4346408404, 2596074306, 4346408405, 4346408406, 2596074313, 2596074337, 2596074375, 2596074387, 2596074410], "tags": {"landuse": "residential", "name": "Vila Dersa", "place": "quarter", "residential": "slum", "source": "IBGE"}}, {"type": "way", "id": 253717706, "nodes": [11282017198, 11282017199, 11282017200, 2596059686, 3742115233, 2596059722, 11282017198], "tags": {"name": "Vila Jardim Maristela", "place": "quarter", "source": "IBGE"}}, {"type": "way", "id": 782266588, "nodes": [7304632765, 7304632766, 7304647588, 7304632767, 7304632768, 7304632779, 7304632769, 7304632784, 7304632770, 7304632771, 7304632772, 7304632773, 7304632774, 7304632775, 7304632765], "tags": {"name": "Comunidade Corrego Jaboticabal", "place": "quarter"}}, {"type": "way", "id": 825084823, "nodes": [8950418005, 8950418006, 2456942364, 1424372271, 2456942363, 1424372300, 1424372270, 1424372288, 8950418005], "tags": {"name": "Vila Rizieri", "place": "quarter", "residential": "condominium"}}, {"type": "way", "id": 885651279, "nodes": [8235463618, 8235463619, 8235463620, 8235463621, 8235463622, 8235463623, 8235463624, 8235463625, 8235463626, 8235463627, 8235463618], "tags": {"name": "Barro Branco", "place": "quarter"}}, {"type": "way", "id": 902811489, "nodes": [8385224351, 1676059276, 1676059058, 1678886453, 1678886253, 1665574183, 5362635892, 8385224352, 1676202450, 1676202441, 1676202396, 1676202322, 1676981299, 5589500065, 1676981146, 5362625831, 5362625829, 5362626737, 4963998896, 8226129298, 1676202351, 8226129295, 8385224351], "tags": {"name": "Vila Campanela S\u00e3o Paulo - SP", "place": "village"}}]}